iphone5 hand機求救

用用下hand左機，黑mon轉轉轉，但我power鍵又壞左關唔到機，一直係到轉。
之前試過一次，但個次已經得返幾%電，就等佢自己轉到熜機，再插電開返。但今次仲有成幾十%電，係咪玩撚完?

插電腦有反應，但itool load唔到，itunes就load到資料，唔知有無咩方法可以幫佢熜機? 唔該

hang機先岩 sor

點睇

power +home

點睇 有無高手

how

屌你連登仔咁撚廢

屌 連登仔正廢柴

Hand機=手機

換機啦 ip8都就出喇

Assistive touch 自己customer top level 其中一項做 sleep/wake button